$3500買電腦

$3500 應該買枱機定手提
平時用黎文書 得閒就打LOL或者可能巨商

有冇人有推介

pish

你有mon自備windows
就枱機

$3500 手提

有冇話有咩枱機好推介

3500 notebook打唔到機
巨商雙開都熱死 唔好諗打lol

咩型號 求介紹

$3500 就咪玩啦

3k5你比多倍先買到手提電腦打機

我打個d 要求唔洗咁高

doom 2?
gta3?
唔係呢種級數都好難打到

LOL 炸

Fujitsu

Intel® Core™ i3-5005U (3MB cache, 2.0GHz)
15.6" diagonal LED-backlight HD Anti-Glare (1366 x 768)
4GB 1600MHz DDR3L
500GB HDD SATA III, 5400 rpm, 2.5-inch
Intel® HD Graphics 5500
Intel® Dual Band Wireless-AC 7265 802.11ac and Bluetooth® 4.0
SD Memory card Slot: SD, SDHC, SDXC
Dual-Layer Super-Multi Drive
Built-in Webcam
Windows 10 64-bit ENG/T./S.CHI

3500淨desktop就輕鬆打機
Display card都唔洗買 唔夠用後補都未遲
Mon就收2手 舊小小1080p mon真係勁平

Notebook打機無返一皮野唔洗諗

手提直接去人地間鋪問邊部最撚平 無限loop

低效團戰

thanks ching

冇display card 打到機

買IPAD玩傳說對決就得

有ipad啦 但唔打手機或者ipad game

要點幾多十年後先可以講 淨desktop 冇display card輕鬆打機

如果你自己有mon, 有window就desktop啦
呢個LIST LOL開盡都無問題

[砌機組合] HK$3,500 打機

Intel 第七代Pentium雙核 低階打機組合

Intel® Pentium™ Kabylake G4560

MSI H110M PRO-VD PLUS

G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400MHz C15 F4-2400C15S-8GNT

Gigabyte GeForce® GTX 1050Ti D5 4GB GDDR5

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W

Sharkoon VS4-V ATX

補充番 如果你無mon 無window
你唔買顯卡 再補多一千幾百就夠

都係見你講個兩隻game姐 你話gta個d咁無得講啦

我之前粒i5 6500內顯打lol全高都有50-60fps
揀返中等就keep到60fps
巨商唔洗講啦...

遲下有多餘錢 補返張2手970都好平 到時大部分game都行到正常畫質架啦

thanks ching 我有mon冇window

我冇玩高質好耐

你可以用張list 唔買顯卡
將顯卡果筆錢去買window
咁樣$3500內都解決到

LOL 中效 FPS 60 UP

唔買顯卡 LOL玩到

快D走呀你地,我幫你地頂住先

Windows 要買嫁咩

唔買點裝

Linux咪唔駛買

我呢啲唔係電腦高手 唔識用linux lin頭就識玩

Windows 可以唔駛買，key就一定要買，所以都係要買㗎啦

應唔應該等到電腦節買

買張display card啦
我上個月4000搞掂
lol開行都好順
買新電腦就買好d啦

btw 而家d display card俾人炒到好貴
好似係

要錢嫁咩 用咁耐Windows都未比過錢
樓主可以唔洗計埋Windows,又洗小一筆

可唔可以借個list 抄考下

成個行業都俾你搞彎晒

用開老翻嗰啲賊仔梗係會覺得咩都可以唔洗錢，要用就偷呃拐騙

乞兒

點解仲有人覺得LoL咁撚廢既game要顯卡先玩到。。。

Lol垃圾game 唔好用蒞做標準啦
2k機都開倒啦

去黃金執部二手啦

家下display 全部都迫你買10xx個堆
閒閒地都成千銀一張
$3500有D窄

樓主上網真係勿認真
D人唔撚識電腦都會鳩up
GTA3 我話你知係5年前既2000蚊netbook 都玩倒
上面話咩除左呢d都玩唔倒係弱智先會吹